點解班高官可以咩事都冇？

真係冇人知佢地有咩產業？？？